去到今時今日買Iphone7+係唔係好不智

見到price寫水貨7+$3750好似好抵玩咁

加多一千買到二手X wo

3年前功能同科技，用多一年就阿媽都唔認得啦

想平玩 iPhone, 雖有咁

個價fake人
根本就買唔到

*唯有咁

我岩岩買左二手se

dcfever?

我賣部比你好冇
想轉x

又唔係有3.5mm
咁不如買iphone 8

貼身物品唔想用二手

係要一手咁高要求就買8啦

btw我賣部比你好冇
想轉xr

2019年仲買＜1080p先叫不智。

其實都冇定 自己儲錢買
純粹係睇下要儲幾多錢

緊係8+ 啦，兩部機差不多功能但8更快更多功能

呢個年代Xr 冇1080p 真係..............

華為呢間公司隨時會畀美國搞到執笠，唔好害人叫人買華為

ummm.....食左個處女先諗住買計唔計數

就算平玩都唔係買7+

買2手X 5千幾到6千到
但7千幾有XR

好過買XR